「求救」唔識同男朋友個公主病阿妹相處

（借朋友acc）

話說同男朋友拍拖2年，佢屋企人都易相處，除咗個相差5年嘅阿妹！

一開始都同佢有傾有講，平時同男朋友出街有時都會帶埋佢一齊。自問生日禮物、手信、聖誕禮物我都送到足俾阿妹。

但佢不嬲都當正自己係公主，平時郁啲都無啦啦發脾氣屌自己個阿媽阿爸（e.g 阿爸買錯咗譚仔嘅湯底外賣都會大大聲屌），但有次佢屌個陣，大大聲屈埋落我到（話我買錯野飲俾佢），男朋友即刻出聲鬧番佢。

自此個次阿妹就開始針對我，成日覺得我搶咗佢阿哥咁。

樣樣野都係佢屋企人面前屌同串我一餐，我每次見到佢都好委屈，我唔想男朋友同佢父母難做，次次都忍。但佢講嘅說話好難聽，試過係同佢成家食飯個陣都當面屌，話我咁都痴埋黎一齊食，但明明係人地阿媽叫一齊食，我點可以拒絕。佢阿爸阿媽都有代佢同我道歉，但次次見到都係咁都唔係辦法。

已經平時減少同佢接觸，男朋友都會問洗唔洗佢鬧番個妹，但我真係唔想搞到大家難做，只可以同佢講算啦，無謂搞到大家唔開心

都未結婚點解要同人地屋企人相處

你出去搵條仔攪掂佢個妹
呢d女要俾人治下

仲唔快啲用阿嫂既姿態拍檯?

一係忍一係散
唔係你條仔永遠做磨杺

欣賞你高Eq, 會為大局忍
祝佢快快買到個食住佢的大男人，日日治佢公主病

幾歲

分手啦

令你男朋友阿妹愛上你

應該係佢地兄妹平時相處太親密
搞到個妹無左哥唔得

WTF？有女唔拖拖個妹？

女友只是掩飾

連登仔果然冇令我失望

會唔會你上得佢屋企太多
比着我都唔鍾意